聖誕聯歡送咩好

要玩嘢嘅
筆直20以上

啤牌

2001個1毫

仲有冇

燈膽

通勝

百潔布

斬一斤叉燒啦

廿張Yes卡

花之戀壽司

紙底褲 鷄汁

狗糧

一枝 油